伊朗軍方承認人為出錯 意外擊落烏克蘭客機

烏克蘭國際航空公司客機周三（8日）在伊朗德黑蘭墜毀，176人全部罹難。伊朗軍方周六（11日）透過國營傳媒發表聲明，承認人為出錯而意外擊落客機。

WWIII

姐係波音講大話？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

世界大戰

今次仆街啦

當初即時出黎話唔關事，家陣俾美國踢爆先黎認
侵侵咁就羸到開巷

伊朗承認責任
咁仲打唔打

係有哂片先認

波音 技術問題=導彈系統技術問題

應該唔會
烏克蘭尤自可
我睇死杜魯多最多出口術唔會派兵

肛永長條撚樣仲衰過伊朗

留名睇冇後果

Iran 今次真係真係自己拎黎柒
發展落去姐係賠償下了事啦

認左就唔會打

歷史上有幾次客機被誤射
出左兵未?

呢下真係好過黑警，我respect佢地肯承認責任
如果俾著啲popo又會話「如果架飛機唔出現係現場就唔會有風險」

2條路
咁唔小心
一係自動解除所有核武
一係打到你無曬

核彈

伊朗肯認數 又賠足錢又點會打仗啊

等睇加拿大左膠總統誤打當無事，仲驚死激嬲伊朗

自己攞嚟柒

波音講大話

因為你人為錯誤，百幾人要陪葬cls, rip
佢地死得好撚慘

加拿大係咪要埋位出兵伊朗

加拿大班左膠肯死出黎未

又唔好咁講 肯認好過冇 當年有晒片證明親俄部隊射左烏克蘭客機都唔認數

super 打和
世界和平

連個天都幫埋佢

伊朗實比人告到仆街

有冇可能分唔到民航同軍用機呀？
射飛彈唔係hi到個制咁簡單既事
咁講根本侮辱全世界智慧

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

伊朗窮到西咁
賠核彈咩

支那大會點做

加拿大唔好縮呀

佢講咩

做左會認， 好過警察。

賠錢事少
滅國事大

死既人係咩包括咩國籍？

加拿大 報仇!

真係地獄鬼國嚟 由送殯開始害死咗幾多自己人

Boeing 好似無出過聲
反而點解烏克蘭會第一時間話係engine failure

屌 真係邪惡帝國

唔完美， 可改善

美國又贏

今次總統除埋條底褲都要賠啦

波音咩都無講

香港狗隊有哂片都唔認

你老母有曬片先肯認

有無法律JJ可以補充下

認咗但多數唔會俾出錯軍方將領交俾軍事法庭審，係都係伊朗自己打50大版
西方國家唔認同，到時先會開拖

但都睇死杜魯多：唉呀人地都罰咗啦我地悼念啦好嘛

支那大: 意外就算數啦

支那大夠閪膽打鳩伊朗咩

聯合國呢?
歐盟呢?
北約呢?
靜撚哂既?
死左百鳩幾人喎?
唔好行船入錯油咁簡單喎

侵侵見到件咁豬嘅對手都廢事打

支那有片都唔認

波音點會知，黑盒唔係唔比佢，之前又唔比佢加入調查，之前仲話唔知邊個話唔知條片真定假

ISIS成日恐襲完都承認責任

伊朗窮...

加拿大咩事

唔出現起現場咪無事囉.jpg

唔認都唔得啦⋯⋯

分分鐘俾人東西夾擊

Iran 真係柒到核爆

唔怪之得美國唔撚洗打

自己即刻整個炸彈出嚟比自己嘆

閪朗：sorry無心，你吹我漲呀？

架機上面最多係伊朗
第二多係加拿大

意外移平伊朗?

咁樣做對於美國政府嚟講係侮辱佢智慧係戇居啊嘛 咁我咪開導彈防禦系統 咩機都射落嚟囉

痴撚線 人為出錯害死百幾個人

伊朗全中東最有$

咁支那仲撐唔撐班恐怖分子

on9 話技術問題 都係伊朗講架

波音無講過野
連黑盒都拎唔返黎檢驗

近期果兩單導彈擊落客機都關烏克蘭事

第二多人死
Btw咁佢原本想射邊個

你當沙特係乜

賠伊朗少女？

Sr9y

唔小心 射錯左

如果話分就分到既大韓航空007、伊朗航空655、馬航17就唔會比人打落黎喇

美國當年誤射架伊朗客機哥陣
話認錯係伊朗F-14嚟

.....
唔係沙特咩

阿拉伯

其實認唔認都冇乜分别吹佢唔漲

唔小心射錯sor

加拿大

炮手技術問題

烏克蘭先啱
一開始話壞機之後開始縮

肯認已經好勁

嬴乜？？美國紙老虎連打伊朗導彈系統都唔敢祟美兒登係時候認清事實

全部係飛彈碎片造成既窿

呢個真

以為係美軍戰機掛
如果係分唔到佢係系統都幾廢
如果係見有飛機經過果個area就射
咁佢就係on9

班客機應該係飛去基輔，再轉去加拿大
可惜左膠國家應該會話大家小句，放佢走，會失民心

Trump都縮沙啦，你點能夠期望隻死左膠做到啲乜

大約get到個情況係點
伊朗炸完美國基地，同自己人講話殺左80個美軍
德黑蘭防空部隊又唔知原來扯貓尾，心理上覺得美軍應該會嬲到即刻反擊，所以過度反擊即刻全程警戒

雷達又突然出現不明光點上升脫離首都，心諗以為美國轟炸機岩岩投彈比雷達捉到，之後一班粗心大意既士兵就同軍官講仆街美國佬黎到係未要擊落，個軍官又唔知咩事上左頭就話打佢老母

結果烏克蘭架飛機就跌左落黎

美國人就望住心諗做咩鳩

死咗果啲人真心慘

射中佢就係係玩撚猿

班曱甴一定會話
依程序辦事

係架飛機攻擊導彈在先，導彈只係使用左最低武力，架客機唔係空中出現就無事

其實客機係咩人嚟？
有冇美國人看？

輸民意架

應該都係制裁架啦
打仗機會細

主力搞鳩返背後金主 俄佬/中共啦

波音叻唔切衝出嚟認

咁你仲笑...

弱智自己知好喇唔好咁大聲
2020 年唔識既野可以google 下先

烏克蘭軍事應該偏重對地，戰機都好似得6-70部
烏克蘭除非有撐腰/有人宣戰先，如果唔係我估烏克蘭都唔會茂茂然開人波
利申：9uper

其實真係好Q慘，一句Sorry都無就咁輕描淡寫講句人為錯誤就算

杜魯多：
我承認這是一件不愉快的意外事件,
但我地應該move on, 別讓仇恨左右我們的行為,
仇恨不能讓死者重生, 仇恨只會帶來更多的死亡
請大家靜默3個鐘

真。飛來橫禍
RIP

加拿大
澳洲
奶共啊拿

國際層面你搵香港律師識條撚咩

正常程序係咪航空塔call架機叫佢response先？
屌乜撚都唔做尻射咪認錯囉

假的假的
一定是美帝做的

cls公司

如果射UA機, 就會開戰....依家TRUMP 食緊花生

都好過班冚家剷

戇鳩鳩 英勇克制 電光火石

波音:機師技術問題避唔到飛彈

片呢？

海牙?
制裁班當兵既高層?
算鳩數啦靠佢地喎

Iran's military says it "unintentionally" shot down a Ukrainian passenger jet, Iran's state TV reports.

The statement, released on Saturday morning, said it had done so due to "human error".

Those responsible would be held accountable, the statement read on state TV said.

做平民就係慘，屌你成部飛機打落黎，入邊170人死曬，都無個受害國家幫佢地報仇，仲要講大愛包容，試下打中一部飛機入邊得美國總統一個，仲話白人高級d，根本一樣，美國同歐盟今次令我好失望

一個幾千萬都唔少錢

伊朗：
Sorly 囉
下世唔好啦

暴徒搞事
最低武力

用手推開

呢單野
當時講美軍用軍用無線電channel 民航機聽唔到
用民航機緊急channel 架機又唔係架架機都會成日聽住
最後直接擊落

人地都認左啦

俾佢走啦 輸民意架啦

真係咁講？

幾時先打仗
宜家d國家唔係咀炮 就係做縮頭烏龜
比著以前外國國家比人咁恰到上頸 一早出兵剷起伊朗

賠埋D鈈劣彈

美國：我70年前嘅貨色

如果分唔到既 打落黎既點止3,4架

技術問題嘅意思係導彈技術問題

香港都唔止死百幾人

發現紙包唔住火

好快到武漢玩完

死既又唔係自己國民，航班又唔係美帝公司，狗又撚完，食花生

居然會認

Sor 烏克蘭大使館先岩

伊朗比黑警好 起碼殺完人夠膽認

btw rip

縮就縮啦，Trump呢排狂吹美股，依家係驚有乜風吹草動搞到個市影響大選姐，今日係荷莫茲海峽到比俄軍戰盤驅逐連聲都唔敢出，由1月9日講話只會經濟制裁開始已經比人睇穿曬佢啲牌

真

以前冷戰蘇聯射南韓客機
大韓航空007號班機遭擊落事件

加拿大：美國唔搞伊朗咪乜事都冇囉

這就是人類社會

Trump自己辣完火頭已經得到效果
而家國會視線由彈劾佢到擔心開戰
除咗大選之外佢已立不敗之地

Ukraine 唔想出現係美伊對抗入面

好過支那
起碼會認

最高領袖點算

經一事長一智， 事仵不十全十美

事後孔明有進步空間

人為喎

未開戰先TK

香港警謊： 機上嘅人唔搭飛機就唔會罹難

black object,睇唔到

仲誠實過亞洲第一黑警

伊朗唔識拉闊啲畫面嚟睇

美國啲反戰撚

如果真係射美國軍機
我都覺得侵侵都係咀炮話經濟制裁就算
睇死佢唔會還拖

市會升定跌

條友仲衰過邪惡軸心國

黨媒微博之前話係西方國家陰謀
家下伊朗都認埋

食住佢上，消滅邪惡小帝國

支那種人仲衰過中東恐怖分子

升，因為Trump縮沙保市

我幻想佢個tone

MH17果單又係不了了之

仲有承擔過班狗

80年代美國波斯灣都打過隻伊朗民航機落黎
最近就俄羅斯打馬航
全部都無開大片

支那大算把啦

臨出樺太入日本空域都要射落嚟
成機日本南韓香港英國美國人
全個西方陣型咪又係得把口

大家打個和

幾時有過片

但打左落黎未知柒左
個情況同MH17一樣，打落黎果下好威，發覺仆街打左民航機落黎果下就即刻收手

侵侵豬喎
大家都唔想升級唔想打
大家嘴砲兩句好落台
而家點落台啊

兒登仔盲撐侵既食相同D韓粉有得揮
公我然!!!!字你豬!!!

連登仔咩都世界大戰

美國無傷一兵一卒就ko左佢地

有問題既人事物，就算你唔搞佢，佢都會自爆

咁難怪嘅
威就侵侵攞 屎就加拿大食
不過呢啲都係享受美國大佬照嘅代價 冇辦法
唔係加拿大一早畀人溶咗

事件冇可疑
架飛機係自殺，現場檢獲遺書

不過加拿大咁左膠，應該都係會咁講

上次馬航咪又係唔出聲

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel？

俾著香港警謊：擊落一件white object 不能確認是出事客機

唔會
嗰D賤命嚟

你見一出事全世界兩個陣營都衝出嚟話沒事兒沒事兒就知其實兩邊都一早知唔係咁簡單但其實自己唔想打

美國賠左錢 伊朗同意和解 雖然都係仆街

俄狗直頭唔撚認數
間接搞到馬航破產

Mh370好似全部中國人黎
Mh17唔記得左係咩人

有晒片又要交黑盒，一係認咗佢一係就

小粉紅：最衰都係尾國 你唔射伊朗 伊朗點會誤射

民航機擊落事件列表
大韓航空007號班機，1983年9月1日於西薩哈林被一架蘇聯空軍的蘇-15戰機擊落。
以色列航空402號班機，1955年7月27日於保加利亞被兩架保加利亞空軍的米格-15戰機擊落。
利比亞阿拉伯航空114號班機，於1973年2月21日被一架以色列空軍的F-4戰機擊落。
大韓航空902號班機，於1978年4月20日在近摩爾曼斯克被一架蘇聯空軍的蘇-15戰機擊落。
馬來西亞航空17號班機，於2014年7月17日在頓涅茨克州被疑似烏克蘭民間武裝組織的SA-11飛彈擊落。

大把誤擊啦 伊朗仲要用俄仔野 俄仔野電子性能 由其防空雷達一向出名垃圾

架飛機電光火石間衝出黎

反擊五毛

唔好打呀 會失民意架

兩邊陣營都衝出嚟話沒事兒沒事兒

死得11個烏克蘭人，不了

澳洲都十幾廿個

mh17係鳥克蘭被擊落

美軍真心勁 一早知係人為

萬能key,遲d ww3都用到

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

呢個 post 好多單機撚冇人應

以前冷戰時代會真係郁手，中國係個陣打左架空中霸王落黎嚇到道歉之餘賠左367,000英鎊，但依家美國獨大無左競爭對手，西方集團安逸繁榮太耐引致左膠當道，因此除非西方有另一個相當的競爭對手可以喚醒返西方世界，唔係既話會一直軟弱落去。

誰人偷偷留下負皮
不服來辯

反而想知加拿大會點

射落嚟後幾個鍾twitter成咋片點到你唔認

鞭

加拿大：明明係因為過熱 冇可能架！

真係9UP少陣當幫忙啦

民航機擊落事件列表
大韓航空007號班機，1983年9月1日於西薩哈林被一架蘇聯空軍的蘇-15戰機擊落。
以色列航空402號班機，1955年7月27日於保加利亞被兩架保加利亞空軍的米格-15戰機擊落。
利比亞阿拉伯航空114號班機，於1973年2月21日被一架以色列空軍的F-4戰機擊落。
大韓航空902號班機，於1978年4月20日在近摩爾曼斯克被一架蘇聯空軍的蘇-15戰機擊落。

engine failure 都可以係外界原因導致

唔係應該會搵戰機睇左同警告左先咩，一黎就射飛彈打架飛機落黎

星期一波音插幾多

黑警有晒片都唔肯認

架機上面d加拿大人個個都係伊朗移民,所以西方表示wfc

承認責任反而唔會打仗，人哋畢竟係一個國家，如果佢認咗嘅話，正常係要按法律程序追討責任。

豬隊員既野， 好難講

伊朗有冇錢賠呢？

都係果句，你要諗下個時間
岩岩伊朗炸完美國基地，同自己人講話殺左80個美軍
德黑蘭防空部隊又唔知原來扯貓尾，心理上覺得美軍應該會嬲到即刻反擊，所以過度反應即刻全程警戒

今次有勇氣承認責任，比香港警甴好太多
雖然都係仆街國家

反彈啦
RCA係比伊朗擊落 又唔係機件故障

支拿大狗又話根本情報係因為過熱既？？？？

諗起兩單爆眼

咁伊朗又唔係真係咁邪惡ge

所以正常緊急狀態一定停飛所有客機
不過伊朗唔係正常國家

死左成百人依家先認

支拿大d左膠會主動賠架啦

你唔係個度出現咪唔會有事
你去得個度就有咁既風險

應該咁睇
架飛機都死左80幾個伊朗人，如果交代唔好真係會出事
而且單野

執法大過一切rule

旅行好正，d人又nice

大條道理
熱就開戰

冷就拖一打三
聯合國際制裁伊朗
唔割席就
順便打埋幫拖既中俄企業（背後當然兩國政府）

香港人又何嘗唔係⋯⋯澳洲山火死27個就個個RIP又剩⋯⋯依邊死63個加拿大人就好似WFC

波音真係好撚柒

伊朗在依方面真係要同香港學下野

美軍示意圖：

看伊朗人民這麼慘，還是什麼都不幹了。

唔封 airspace 已經係超乎所想啦，都癲既

支拿大表示：你說是軍方出錯 誰說的？ 根據我國情報單位 首先是飛機過熱 最後才被導彈擊落 引起爆炸

但停飛所有客機傻既都知你想點

係兒登，所有同美帝敵對都係邪惡啦

波音尋日被踢爆有員工私下都承認737 max當初設計垃圾嚟
仲話美國航管監管不力
之前已經炒左CEO祭旗 再加埋哩單 間公司真係有排柒

笑到駁唔倒

賠番幾百億黎啦

睇記錄片講過，民航機係會有訊號射出黎話比人知係民航機，但係有D戰鬥機會扮民航機，或者匿係民航機附近，而雷達係睇唔到飛機大小，所以一般會睇飛機會唔會突然急降(攻擊動作)、突然急升(回避動作)同埋會唔會回應控制塔黎決定射唔射飛彈。美軍有次擊落左架伊朗客機就係因為架機偏離航道+無回應+存機為左避氣流急降。但係係自己機場起飛都分唔到就.......

美帝第一時間就知係導彈擊落，d衛星24時睇住伊朗防空系統點火果下己知

唔撚知佢諗咩

Iran vs NATO

睇股市就知一定唔會打

黑驚到宜家連開槍打盲印尼女記者隻眼都唔認
垃圾

德黑蘭機場塔台岩岩放行，結果即刻比自己防空部隊打落黎
伊朗點解釋都無用

唔關事既
大陸都成日空管
原因係預防多過真係行動，好過出事

支那人啲反應

美國無心戀戰, 伊朗柒咗一大鑊唔敢還拖, 打和無事發生

射到engine 所以failure

其實我覺得伊朗射錯 真係唔出奇
因為以色列班仆街 真係試過戰機扮民航機跟住炸左伊拉克個核反應堆
岩岩射完美國 成班一定驚美國反擊 太緊張亂射錯真係唔出奇

不過伊朗又真係痴線 印巴打空戰都即刻關空域啦
你老未你打美國 仲俾飛機飛

戇鳩垃圾國家
咁都可以錯
百幾條人命啊大佬

因為星期五收市前呢單嘢都未通天

你理解有問題？

反美反到變撚埋智障

石油出口國窮
禁誠誠都唔算有錢

賠石油啦

美軍射伊朗航空果次 係美軍全錯
伊朗航空 無偏離航道咩都無錯 只係美軍前排俾伊朗襲擊得太勁 太緊張
係軍用同民用緊急開咪都無人應 就當左人軍機 就射左人落來

蘇萊曼尼不去逼美國，美國的無人機就不會緊張

咁撚順攤認
擺明串烏克蘭同加拿大冇能力反擊

黑警解釋：

喺電光火石間作出決定，如果無美國挑釁係唔會發生。

畫面睇到嘅未必係事實嘅全部，有待調查

有關決定發射嘅同事依家已無再執行相關職務（兩日後先返嚟）

要拉闊畫面睇，係一架飛機，er......

警察有專業判斷唔會出錯，如果有任何意見可以去反映（但唔會理）

事件調查當中，歡迎機上相關人士作出投訴（但人地已經全部離世）

請勿輕信謠言，我地唔會做出任何不合法嘅事

曱甴！我地今晚開香檳慶祝啊！

仲有好多唔打了

推推推

個engine俾導彈炸散咗咪failure囉

情報技術問題
打著架機冇美國人

-0-0 還拖會輸民意呀

波音唔係否定技術問題咩

架機唔係岩岩起飛 客機速度同戰機差咁多都會出錯， 可能本身係想射美國客機

侵: 好~你班阻膠SJW話要和平嘛。今次如你地所願，我乜柒都唔理。
我係中東撤僑撤軍，撤撚理大使館。咪撚叫我出手呀，下次我就收錢咖啦。

比卡超 model answer

防空雷達問題

「現場檢獲懷疑是導彈的殘骸，警方發言人指墮機不涉及人為因素，正循機件故障方向調查」

大方認咪幾好，雖然樣衰，但化解咗好多猜忌

黑警: 我地應該將個畫面拉闊啲，會唔會係美國暴徒令到成個形勢變得緊張，加上電光火石之間作出嘅決定先至會發生依件事？我地要譴責嘅，應該係美國嘅暴徒

波音好似無出聲？

2018年9月19日，俄羅斯軍方出示飛彈殘骸照片，稱彈片上的序號表明該山毛欅飛彈生產序號顯示它是在1986年生產的，編號為8868720，飛彈於1986年12月29日運出，並交付給烏克蘭的蘇聯防空部隊第223防空團，直到在解體後進行分配歸屬。俄羅斯軍方補充說會把所有的調查資料都轉交給荷蘭調查人員。俄方認為這是鐵證，稱該裝備歸烏克蘭所有，是蘇聯時代的俄製武器，客機是西方支持的烏軍擊落後嫁禍給俄羅斯，或是誤擊落，不論如何都和俄軍無關。[48][49]
2019年6月19日，MH17失事聯合調查隊宣布以謀殺罪起訴頓內次克人民共和國前國防部長伊戈爾·斯特列爾科夫、烏克蘭東部武裝情報單位軍官杜賓斯基 (Sergey Dubinsky)、前俄羅斯軍官普拉托夫 (Oleg Pulatov) 及事發時負責指揮的烏克蘭東部武裝人物卡申科 (Leonid Kharchenko)[50]。

有段片係烏克蘭親俄武裝分子 係墮機現場講野 話又話射戰機?
比較令人相估講法係 俄仔叫佢地射但錯手
有導彈殘骸,俄仔話生產序號 證明係舊野 賣左比烏克蘭好耐
總之導彈就俄仔造既, 嘈既重點係烏克蘭軍方定親俄份子射

委內端拉 都係石油出口國啦
咪又係窮西

賣石油, 換到美金先係錢

sosad 唔是咁用的

我都覺，完全無大國風範，一個國家仔都咁撚樣，對住大國仲得了

因為對家係美國啫， 如果警犬背後無支共， 即刻自己俾錢買機票飛去美國含撚

伊朗報仇啫

-0-0

仇恨只會產生更多仇恨
我地要寬恕

以色列呢
沙特呢
卡塔爾呢
阿聯杜拜呢
科威特呢

呢班支那蛆 一定係㩒制果個錯嫁啦 點會走去話個唔關事既

美國自己都試過射錯，明明部機穩定上升，睇左做急速下降準備攻擊軍艦

美國唔還拖有條件，加入我陣營一齊做中共，伊朗改做便衣25狗

反正最反美個軍隊領袖都香咗

比較on9嘅係
一單算公海（？）
呢單野啱啱係自已機場起飛

我覺得加拿大左膠真係會咁講

一打 真係可能變WW3, 俄仔同中國都可能撐伊朗

不過trump唔出手我都幾驚訝同失望

佢哋都會話侵侵撩鳩人先

其實侵唔出手先正常
單野唔關美國事，加拿大又唔出聲強硬
比著我都食花生喇

有承擔過強国

你岩，我記錯，無偏離航度但keep 住上升，加上美軍用錯頻道，架客機收唔到警告

伊朗用緊人仔啦

賤種狗已經唔可以用人黎同佢哋比

問題佢出手殺人前 應該估計 對面會做下樣還擊啦,咁鬼痴線宗教狂熱國家
依家到trump唔還手 令中國 可能覺得到最尾佢都係大隻講

Trump 真係堅勁，睇清國內外形勢先造下個動作。

如果係以往總統

布薯 及 佢老豆： 唔等埋份損傷報告，直接銀芽炸到伊朗變番石器時代

克林頓： 一早撤灑中東既軍隊番美國 由以色列自由發揮 最緊要自己本土經濟

垃圾馬：我課多啲金俾你，下次唔好啦。

嗰reply

烏克蘭冇咁強能力去投射軍隊去中東
加上佢自己都要應付東面俄佬同啲武裝份子
應該都係要有人撐腰先可以做嘢喇

所以咪窮到西咁
失業率本身又高
比美帝制裁之後通漲又勁

拉仔d石油臭
冇技術去雜質

時間真係太巧合搵鬼信

好快del

仲唔覆桌

畀伊朗搞咗咁耐先殺佢第二把交椅，之後個個屌侵侵，還掂報完仇伊朗又射唔死美軍咪由鳩佢，之前全國講話都射咗個波畀NATO 同支俄

點解我睇過一篇文係講 雖然依家伊朗問題好嚴重 但其實伊朗係並冇核武嘅

180度花式跪低

CCTVB 會報係架飛機甩左落黎

都怪上帝無鳩聊造亞當及夏娃出黎。

所以宜家對住中國咪成隻狗咁
係咁讚習總
只不過有班人係咁幫佢打飛機 話咩撚緊中國之類
實情次次都貿易戰都讓步

就係侵知對面扯貓尾先唔還手
伊朗政府驚到要同德國瑞士伊拉克講我準備炸美國架喇

係咪教義唔俾講大話
所以要自爆

最毛果個屌緊小粉紅，會唔會消失

更正常既係軍方一早知要炸鳩美帝基地
通報番自己國家機場航空塔停飛都唔做
係咪抵撚死

失民意架

我明你講咩, 梗係全世界都知還擊係做下樣
但真係顯得美國唔夠霸氣

烏克蘭之後唔係撒回左講法？

白粉報貼乜撚野Lihkg

其實講開又講
國泰都比解放軍擊落過

國泰空中霸王被擊落事故發生於1954年7月23日，國泰航空1架DC-4「空中霸王」客機（Skymaster），自泰國曼谷飛回香港途中，在中華人民共和國海南島三亞以東的南海上空遭2架中國人民解放軍空軍La-11戰鬥機擊落。造成10死8傷

諗起而家CX奶共奶到咁真係不知所謂

杜魯多: 仆街我左膠黎, play 9 me

Twitter一堆人blame緊Trump

最多咪賠錢了事
都唔會有人坐監/死刑架啦
如果一個普通人誤殺170個人 情況會點？
唔好彩係有死刑國家就死硬 好啲咪坐終身

呢件事睇死都唔會有軍頭要負責

唔怪知得無啦啦轉死狗 真係柒到冇人有

叫班on9 balme埋萊特兄弟啦,發明左飛機

應該真係咁

新聞有講機師無發過求救訊號，唔怪得，太突然

最on9係已經進入備戰狀態仲比民航機起飛

伊朗軍方：我哋只係想推開架客機, 導彈只係我哋手臂嘅延伸

其實伊朗同烏克蘭老唔老友？

革命衛隊同伊朗正規軍同個政府溝通有問題
所以伊朗政府一早就想搞革命衛隊

仲話列根屌，睇下列根生平，唔啱就要打

大雄：算啦，我都無咩點傷，唔還手啦

唔講以為係侵噤制射架飛機落黎

黑警一定係話電光火石,同事可能太緊張之手陣陣禁左粒制,林奠出黎解畫流幾滴眼淚,然後就沒然後

上次俄佬入侵黑海又係有叛軍擊落咗荷蘭起飛嘅客機，個次戴咗去緊出席AIDS seminar嘅醫生

烏克蘭民眾仇俄，你話呢

加拿大佬真係垃圾 國民比人殺無動於中

最底個條友會唔會被消失

各國：意外嚟啫意外嚟啫

政治真係好撚黑暗 其實個個都唔想打仗 想息事寧人

都是美國的錯 支國又贏了

開完戰都係tk

睇支那網大型炒車現場都幾開心
尋日重話美國人做，結果今日靜曬

咁現實係殘酷,你話經濟制裁就容易做姐
到真係打仗 你係好有道義,但美國就會有好多反戰聲音同越戰當年 話點解我地要為其他國家既人 而死呀
要頂住晒壓力唔係咁易

射錯客機歷史都發生過幾次,當年美國正正就係唔小心射錯伊朗機
但呢次伊朗最仆街係即刻否認先

但依單野伊朗政府大責任好多
有幾個鐘頭落order停飛都唔做
今次亦都暴露左若果真係係伊朗本土開拖會有幾大問題

Wiki 都唔知點寫今次事件

美軍傷亡 一架直升機
伊朗傷亡 近二百平民和第二把膠椅

好慘

個堅持愛國講緊咩事?

係自己機場飛出嚟民航機都照打爆點玩呀

真係青山走犯

係小粉紅中呢啲新聞假架! 連伊朗官方都係美國扮架！

起碼做錯肯認

香港黑警死全家

至少肯認，比香港同支那政府好十倍

根本無得賴
你個首都機場起飛無耐就打佢落黎
柒如MH17都叫飛到半路先打佢落黎

屌係你係自己機場起飛然後自己擊落都關美國事念力咩？

Agree

er..er...應該係一大班人坐埋一架飛機

如果唔睇死左百鳩幾人，加拿大幾無面
成個中東局勢即刻降曬溫
伊朗柒到咁都唔夠膽亂玩野
北約而家師出有名

咁會唔會軍法處置出錯軍官先?同賠償死難者先?

叫伊朗賠番十億算啦

電光火石之間既決定

理論上應該郁民航局果件先
依個時間郁軍隊只會同自己政權過唔去
btw,比你係軍官你都唔會估算仲有客機癲到係果陣起飛

關民航局撚事
又唔係佢叫軍隊打佢落黎

電光火石之間

唔搵人灸祭旗就等俾人祭旗.

呢架唔係max

I mean 波音哩排多災多難

撤回還撤回 但係係咩都唔知既情況點解會即刻講係technical issue

人地唔想ww3
自己攬隻死貓上身
良心公司

其實飛行速度同size唔同 分得出既。 除非你話你以為架機係新式戰機大牛龜。

好過香港黑警敢做唔敢認

加拿大人-俾啲骨氣嚟

size先分唔出

就算証實係烏克蘭擁有
打克里米亞個時比親俄武裝分子/叛軍搶左都唔出奇

未必係戰機
好多預警機反潛機都係民用機改出嚟

咪就係烏克蘭擁有 先證明唔到 烏克蘭軍方定親俄份子射
真係有得嘈,不過根據段片 同埋國際專家報告19年告既人 可以相信係 烏克蘭親俄份子射

成機人

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

如果道個歉就算咁呢180條人命咪死得好冤枉

比林奠同黑警更有承擔

防空系統全開情況下仲比客機正常升降同叫軍隊打落黎冇太大分別

承認錯誤咪好囉 原諒你啦！

雷達係透過反射回饋信息 size分唔到？

百幾條人命咁就冇左

問題就係果架轟炸機定民航機
而且最重要既問題果時成個防空部隊都好撚驚美國全力反擊
一班粗心大意既士兵+一班上左頭既軍官

講完係飛機failure先喎

美帝霸氣

伊朗以為冇美軍傷亡，可以抖返啖氣
點知下一秒就打爆左部客機

The left is coping

轟炸機size差好遠 粗心大意有可能既
但陰謀d講更大機會係俄借伊朗手殺烏克蘭人，烏克蘭到依加都未出聲 好似。

咪係 大家扮野講兩句就算
最多恐下你
呢d一出錯聲 對自己百害而無一利

為左政權
就係咁
你一打仗 又比人炮轟 到時成個陣營輸

好想有仗打？

國泰空中霸王被擊落事故發生於1954年7月23日，國泰航空1架DC-4「空中霸王」客機（Skymaster），自泰國曼谷飛回香港途中，在中華人民共和國海南島三亞以東的南海上空遭2架中國人民解放軍空軍La-11戰鬥機擊落。造成10死8傷。

恐怖份子梗係盲撐返恐怖份子啦
革命衛隊同支那人全部仆街死啦

打果架美國軍機定打佢老母？

死左好多歐洲人喎

下
啫係客機度最多嘅人仲要係自己國家嘅人？

英國，德國，加拿大

係有人炸死我地d人,先會迫到有依件事發生

諗起一戰時美國啲船

烏克蘭開佢拖？

冇美國人死，好難插到手wor

美國 加拿大異口同聲話覺得係意外非畜意
即係低調處理

但架機有百幾個伊朗人
如果真係俄借伊朗手殺烏克蘭人，爆左出黎伊朗人痴左線都似

做完會認，好過香港班仆街

垃圾國家唔好學人打仗啦, 射粒導彈都射歪

所以如果比黑警擁有核武真係不得了

架飛機俾人打落嚟
關打仗咩事
純粹係伊朗7咗only

伊朗經濟差，照計唔會想打杖

電光石火

香港黑警世界最垃圾認證

有人話油國一定好
俾美國佬鏈到佢啲石油只係（偷偷地）出到口去大陸，國家冇錢焗住印銀紙搞到超級通脹，引發到年中開始不斷示威
結果就學中國咁出去撩交打想團結國民
點知踩中地雷俾美帝隊瓜埋二號人物，都只係可以打咀炮加裝修人地基地咁

電光火石
好難判斷
相信唔係刻意瞄準客機

伊朗起飛大部份係伊朗人 都好合理

sor !

係都加拿大，不過左膠應該會接受道歉

笑死

同梗圖一樣，阿麻同人講「史提芬死左😂」

梗係關事
你覺得無啦啦打飛機好過癮？

梗係以為美軍空軍先射落嚟啦